想增磅，有咩方法

打開籃球
發現做gym只係令啲肌肉結實啲
有咩方法可以增磅

識條女

最簡單 食野

食啲咩？
糖、朱古力又驚糖尿

你比條女我

食多d野咪得
平時食2碗飯既
食多1、2碗
以前靠咁樣肥短時間肥左7 8kg
食唔落就再做多d運動
同埋最重要既係要早d訓

應該都係蛋白質果d

食碳水同蛋白質 上網搵下增磅方法仲好啦

美極

食同訓加做尖

少做運動
食肥野
食宵夜

利: 52kg-->66kg , 175高